727光復元朗！小心鄉委會白色制服。

小弟今日收到消息，

鄉委會主席呼籲鄉親團結，並傳送印製左白色衫，衫上印有紅色字「藤條炆豬肉」的相，於27/7用藤條來攻擊遊行人士，大家要有心理準備。

款式如下：

即係話着白衫呢招已經唔work。
大家更加要着黑衫抗戰到底！

十八鄉連儂牆準備上線啦!

到底da qi D fei qing係咩嚟？
圍村話？